31

 在幼儿园的时候，家里没有人，我会自觉去您家吃饭。 还没有学会怎么去爱护您，您就要离去。 这意味着真正的离别。 我以为我跨越的只是城市的遥远，现在才发现，自己是远离了您的爱护，分外不舍。 只有这两天时间，烛将尽。 我隔着电话泪流满面。原来，我记忆里面，您那不够高大的身影，顿时温暖了我整个童年。 对不起，我还没有来到您身边同您道别。  在记忆中，您对我的引导，忠诚，诚实，简单，我一直在遵循。  现在，您要走了，我依旧遵循，我以这个方式同您道别。 再见。    